賀芬咸出局哭訴區

咁辛苦打入前4咁快就要俾利記踢出局

我利劍指歐聯

高普係德國咁耐 實熟路屌打佢啦
又走左sule

我賀

費明奴倒戈

踢r冠踢r霸 無限期跡～～～

歐霸得返雲加玩

歐霸決賽 阿仙奴 vs 賀芬咸

唔係掛

Nice對誰?

希望費明奴可以放水

Napoli

月台狗

報恩了

屌,賀芬咸同佢兩隊正野要一齊返歐霸了

如果唔放水 我地賀芬迷會咒條25斷腳

特西開post了

一路飲可樂睇我獌撚狗幾撚梳乎

尼斯好撚慘，打完阿積士再打拿玻里

對面拿玻里 甚至意粉隊係歐戰一向都冇乜運